婆媳關係

有無人係同自己男朋友個呀媽係相處唔到？
我男朋友個呀媽好麻煩 成日都特登講嘢有骨比說話我聽
好唔中意佢 諗起如果要一世都見住佢就好想同我男朋友分手

你離開會係最好嘅選擇